唔是講少，出門口前穩陣d帶多部收音機

我覺得今日有機會會jam network

2003年記憶試過太多人網路不穩

03年網絡不穩？smart phone都無部
不過雨傘個期係有聽過同類問題，然後又有好多假現場消息流傳，各人都應小心謹慎

2003年個陣我用緊nokia

雨革好撚多錄音 為當時有一刻信既自己羞恥
我係老師呀 我好擔心我既學生好多人帶頭搞笑
我個仔 點點點
仲有班人就圍走 整比人聽 叫人send出去

個錄音內容呀
話佢係老師呀 但其實講到尾 你唔會知道真定假 唔會知會唔會係差佬扮 建制扮 有人無聊玩野扮
結論今次有咩依d錄音 大家都諗下有幾多成可信性

928個日成日jam
whatsapp 都睇唔切
謠言四起
而家諗返其實收音機係好重要